有無90-93既巴絲入黎傾計吹水

又係我中

無乜留意新聞
乜佢好多負面報道咩

去名古屋
星期四去

瘋蝗gem
加埋本身不討好 又臭脾氣
台灣歌手好難撈

正啦 仲會去中部邊到？齋名古屋悶死你

Lm瞓先

陰功宇宙巨gem都係負面報道

我果陣去左8日京阪奈

拜拜

其實佢都唔算係好實力 我覺得
i mean唔係賣實力 我覺得佢把聲好有魔力

皇馬個中場

保方

早抖

果陣係幾耐之前？

快d貼哂你地d遊記出黎

幾時先兩點九

都未去

無得睇歐聯

頂我又失眠啦

又失

咳到仆街

聽朝仲要早起身
十二點上床到而家仲未瞓到

有冇再睇醫生？

無呀
佢開左5日消炎藥我
食晒都唔得再算
而家係咁咳啲痰出黎

好眼瞓

矛人

有我

將你地搜集既資料po上來

無
全程我個朋友負責
我咩都唔知

幫我問你朋友打劫qq

諗住去睇古文物展

好悶。

bb唔理我 你又唔理我

木乃伊？我都諗住遲啲去

竟然笑我... 我走

睇咸魚
想入金字塔

5 ...4...3...2...1....你會返轉頭

你仲笑唔笑我先

唔捨得笑你

賭馬日

贏多啲

聽日遞信

新post lm
祖記輸撚咗去咗食拉麵化悲憤為食量
但係見到tsuta條隊就無撚哂胃口

皇馬中場勁好多班 冇得打

佢lunch無沾麵

見到好多睇波朋友係fb打文

咩文?
唔睇fb

幫蝗螞打j自慰文掛

多數我試拉麵鋪都會試咗佢啲招牌麵先
睇下個湯頭係咪真係有料

我ig dl左一個星期only
仲係成日用fb

我唔識人名唔識隊及只係知係波文黎sosad

Ig

係啊我開左一個月到 唔常用

ig fb 兩樣嘢嚟
我覺得無話邊樣取代邊樣嘅

我係耐唔時先po一張相上fb既人黎

從來未po過
個fb開黎做樣

但我地應該都經歷過fb既輝煌年代

AC 08年左右開

個陣一開瘋狂玩pet society 哈哈

好多心理小測試

依家個fb已經淨係用嚟睇啲page
eg 黃色書刊

馬唔好玩既

好耐冇入過fb

冇上水一日就爆左po既

係 幾多問個d

umm都係
但我都耐唔時會po下相

有多人like依然開心

Hi

是咪好驚

你好

你好~~~~

好悶

睇緊日劇

Bb吾要禾拉

邊有
見你忙同埋唔多SHOW我所以唔敢煩YOU

琴日好似中暑 無食欲

好返D未啊今日？

剛食完burger king

咁咪好
食完會唔會變肥仔

薯條幾大條

食過一次
唔夠大條

同埋加餐超貴但得薯條同野飲

50$

吾sick肥牙

瘦高1bb

25蚊=包
25蚊=薯條+野食

我會寧願食2個包＿

乜都貴

天日又要做dog

我都係
好唔想返工好想去遠行

今日馬仔同星期三夜馬 得頭埸CASHED

聽日辭職 其實真係驚搵唔到工做

比心機喇
大家都一齊頂硬上

裸辭 不過我上一份工啲錢都未出返俾我

有萬幾兩萬蚊嘅都有

沖完涼一陣又成身汗

流夠鼻水未呀

我都將會裸辭架

你有錢，我冇呀麻

如果大家係差唔多年紀既
我有既你都應該有

我沖完涼都會

有冇過冷河

HI

24歲點樣出POOL
日日番工好無聊
唔番工係屋企HEA

一陣再沖多次

沖凍水涼

BB BATH TGT ?

幾時

今晚

好

我一路做part time人工又唔多 月光族

聽說太理想的一切都不可接觸

X2

其實當初點解唔揀FULL TIME既？定係因為某D問題搵唔到

屌 燙傷左 好撚痛

咩事??

我都係喎
今日煮野燙到隻手4cm痕

煮嘢

有冇巴打唔係咁請煮野食

想問各位巴絲
做義工會唔會脫到毒...?

煮家男

有冇搽燙火膏？

冇呀由佢
宜家又紅又腫左一條咁

我屋企有補膚靈
好正

我都由鳩佢

正？

大家好

做乜我喎

想講如果6親茶佢好咋嘛

Hello

因為好痛

小心d喇

quite lonely

we are here

個人好懶

我覺得驚無錢就唔可以懶
懶就唔好驚無錢

冇錢

翻工為生活

為生存

邊個唔係啊

10點零鐘喺梳化到恰著咗
而家醒返上床反而訓唔著

我一至五好多時都係咁 不過上床無耐就訓到 港奴太累了

你係邊行架？

扮工 不過依排好忙

唔講咁衰

姐係咩

都唔知屬於乜

我上年grad搵左成年都搵唔到full time

more

你自己想搵咩工？

日日搭車都恰著 上到床就會發夢見到老闆

跟頭跟尾 入下資料咁啦

有冇咁難開口

我一路想搵Visual Merchandiser嘅工

但好多都話我冇經驗唔請 你一直唔請我點有經驗

我都係

發夢都夢見返工咁慘

我而家做緊就係VM....但係呢間公司做冇咩保障，佢又冇同我簽約

即係咩？設計畫圖嗰啲？

仲要夢見俾佢鬧，真係好大壓力

求奇啦 做乜都係港奴

你老細本身都chur架？

主要係window display design咁，同埋分析返啲貨邊啲好賣就order返黎，再谷啲舊貨埋唔出嘅貨

屌，佢日撚日都鬧人架啦

我係壓力大到成日失眠

基本上咩工都係咁

會唔會係無得一做就做到呢行
要做下其他個d先

我同失眠無分別，成日醒下訓下仲辛苦

唔會 不過好多人就呃你做sales先

老豆老母講讀完大學先揾到錢 都係揾得兩餐 可能我太廢

以前我都係咁 精神壓力大

而家讀大學搵唔到錢了

反而我父母都無同我講過呢個idea

香港向上流難係事實

咁你可能要諗下自己係咪仲應該做呢行喇

岩岩落去71買鮮奶聽朝飲
比錢時見到個鬼妹好靚
睇陣戲先訓

無計 讀唔到d神科專科 認命 當你見到身邊以前讀唔成書d mk仔做警犬都多人工過自己就

呢句真 而家做警察閒閒地2萬蚊起薪

考幫辦又唔夠人勁 高不成低不就

幫辦通常有咩要求
有冇話要咩hon grad

其實讀得u當初都實可以揀讀幼教
所以... 其實條路都係自己揀

雖然其實個陣唔會有呢個概念...

係 所以算了

幼教老師唔係被批評工時長薪金低咩

英文夠勁就得 可惜我英文不行 所以打算遲下進修下

並唔係
通常d人都係拎舊制中小學老師同佢比

不過幼c有可能都好chur就真
但chur還chur 人工唔低

比心機喇b

屌，流鼻水流到想死

我都係 U期間英文冇咩進步
要學過

仲未好？

香港教育=死記 就算考試都係一樣做文字影印機

喉嚨無痛，痰少左
咳都少左
係鼻水鼻涕係咁流

好憎記野
我d分數都幾極端下 一係幾高一係低到貼地

有無翻工

你好似呢幾個月keep住病

要cap圖紀錄低bb無視我

你意思係唔同科目?

睇唔到 灰緊 梳bb

係，諗返，我唔知揀䜋來做乜
可能為左感覺良好

係呀
一兩個月就病一次

今日放假
希望聽日訓醒好得七七八八唔駛請多日假

你意思係你比較唔叻要背既?

仲唔訓

我唔知自己記性好唔好，因為一向臨急抱佛腳，
不過AL math 高分 chemistry讀讀下直頭唔想溫 勉強合格
U math courses過得去

太傷心所以訓唔到＿

唔通走去做sales 我駛乜讀個fashion degree 出黎

嗰陣讀得開心嘛

呢個就係你要面對既問題
你搵唔到工>自己hea自己頹>搵到份類似既但老闆又咁樣既你睇下你掙扎到幾慘sosad

你唔係仲覺得degree同埋你做既野係真係好有關係下嘛 sosad 除左專科 邊有呢支歌仔唱

就一點

睇埋套後來唔太恐怖既日劇就訓嚕

Feel到又會失眠

睇緊刑偵相棒

睇愛情動作片

夜mama睇完你好忙架會

睇完嚕其實我尋晚好驚恐怖到訓唔到
好彩後來有d膠化

乜黎

唔知咩怪異刑警個類

一開始好恐怖

遲下睇下先

我本來唔係想睇呢套
我睇左3話以為自己睇緊crisis
點知同朋友傾計個陣發現原來自己睇緊另一套

Bb 巧qq

後來發現左雖然有d驚但都忍唔住追哂

攰了 訓先

訓唔著喎

我新嚟嘅，入嚟留名先

btw大家唔洗返工咩……仲咁夜

我又係

又要作戰24個鐘

又要番足5日工

地鐵坐隔黎個男人太大陣味
我忍唔住起身走 sor9

但唔會讀過degree去做sales囉 我仲可以做Mechandise， 做Buyer....仲有Marketing...係唔駛去做垃圾Sales囉

出黎做左咁多年野，係呢間公司咁有問題，無任何制度可言 就算香港可能任何一間公司都好過佢，起碼佢地都係制法例做野先

返埋今日放五日

蘇扑得user

唔好呀

去旅行？

係未今日遞信啦你？

我一陣返去遞啦 封信唔信擺邊好

是未要7日通知先有得？

唔駛，第一個月即日走

冇呀 喺香港咋

我封信放係啲當眼位易啲拎

一陣又屌鳩我禁電話架啦

屌，好撚熱呀

係...出晒汗

我沖完涼落樓五分鐘
件衫濕左一半

係公司門口等，好撚熱

無人叫你去做sales啊
係你自己一開始就極端化自己既處境 變成一係本行 一係sales

既然你都講到你咁多後路
點解唔試下做下呢d行業？堅持想做老本行唔係問題，但事實都話比你聽可能未必可以一步做到，試完一年之後點解唔試下調整自己？

我自己係覺得
如果你想堅持既，就食得咸魚抵得渴，咬緊牙關上
如果真係捱唔到，就要認左自己暫時要去一去其他行業慢慢爬上去

我係唔想你坐這山望那山一事無成咋c打

汗定咩

失眠真心慘
整累d自己係咪都訓唔到

你講完應該就訓哂哈哈hi你好

我講完都訓左嚕～～～早晨

係香港抖下都好
唔使番工係屋企hea都已經好開心

都最後一日啦好快過

咁就hea左兩日
太快鳥

熱到 一行出街就

今日已經無咁熱?

但都係好撚熱
又流鼻水又成頭汗
想死

早牙

屋企唔知有飛甲由定飛鵝
當房係動物園冇覺好訓

早～～～
星期一...

飛鵝 睇到shock左shock
後來load到應該係飛蛾

sosad

有隻飛鵝周圍飛

blue monday

請你食燒鵝

燒鴨得唔得

我其實第一下係load 蛾
但諗諗下唔通真係鵝 因為「動物」園嘛

燒鴨都好
不過想飲湯

lonely lonely 啊bb

如果有鵝入屋
我一定要禱告先

有我仲lonely ?

你又唔多d陪我

上帝聽禱告＿

咁都唔多

北京填鴨

bb再多d好冇

多d乜

再多d陪我 至於陪我個陣做乜我就梗係聽bb話

正呀

我好痴身架

羨慕

羨慕bb有我？

Yes

巴打都想步入hehe既世界？

唔制呀

點解

ff緊有個女朋友

咁既天氣返工真係唔知要沖幾多次涼

今日好撚熱

有個男性既女朋友
就好似bb有me咁

我行8分鐘左右就開始出汗

熱風

企係度都濕

中暑不是夢

可以用把個D風扇仔?
不過真心封哂塵 個陣買左2把
一把係line熊 一把係3眼仔個朋友

算係最低調既2隻

3眼仔個朋友....之係邊個 Rex?Ham?

三眼仔

藍green色個隻好大隻好多毛既野～～

bb係咪想我用風扇仔幫你吹哂d汗

三眼仔正

要吹嗎

我講sales係因為好多顧主見到我做開part time sales，就屈我做sales...我就係要搵新出路我先搵Visual Merchandiser 呢個新出路，我係鐘意Design野...所以我要堅拎去搵呢啲工 唔係俾人睇死我做唔到

我又唔係一事無成，我其實仲有做緊生意仔，點都有啲錢收下咁

來吧

bb點報答我

總知希望c打有堅定目標去行喇

有生意仔就唔好話無錢喇

啱啱買外賣食米線,點知倒左八成湯係枱面

奶乾淨佢

好柒

肥淋淋

熱撚到嘢都唔想做
企係度成身已經濕哂 食飯又俾人眼超超
夜晚係屋企又多蟲
夏天我屌你老母

點解會比人眼超超

臭呀嘛 成身汗
我地依啲打份粗工
又無冷氣嘅

屌你個天文台話落雨話咗5日都未落 熱到

辛苦哂啦巴打
我明白成身汗既苦況

都要睇住唔好ZIP親

我明

你想

點都得？＿

邊有機會zip親呀
熱到夜晚要沖凍水涼 開哂風扇唔著衫咁吹
無錢開冷氣

巴打自己住？
開風扇可能會zip親架喎sosad

收工未呀

準備！！！

想做乜先

係bb既話有好多野都想做喎

梗係無本事自己住啦
人蠢唔會感冒
所以我唔怕病

去咗食沾麵第一次見到有人成個汁倒落麵度撈嚟食
我忍唔住偷笑咗一聲

終於收工
今日做到隻眼就盲

你問佢食撈麵會唔會倒碗湯落去

我都好少食呢D
好似只係食過一次
覺得好咸

路人嚟咋點敢搭嗲
沾麵同拉麵都勁好食喎

識食一定咁食

同佢講一乾三濕既故事

掉轉左
一濕三乾先啱

一定會逼你同我遊走下香港
跟住遊走下世界

拉面我都ok
但香港拉面太貴

真係貴
但都平過飛去日本嘛 無計啦

我要再去下日本
我要去多D旅行

好撚熱呀呀呀呀呀

去
我想去台灣同俄羅斯

一返到屋企立即開冷氣

條街熱到連水喉水都唔凍既
想沖個凍水涼都沖唔到

已裸辭

佢即刻出左Cheque俾我

好事黎唔洗拖

打完拳出成身汗
好想快啲番屋企出凍水涼

但啲數好唔岩囉

少左好多？

痴線 唔啱數唔好收呀嘛
好似係

岩岩沖完涼 冷河已過

涼冷氣

玩左一晚fm

93留名
今日係街撞到初戀女朋友

佢逐日返工咁同我計日薪

因為我返工冇簽約...又冇得拗

番工喇各位...

你個名

我都想瞓多陣

又漏拎飯盒

會今晚食番

218 00000

會啊

會唔會擺到宿咗

第2次啦

叫左呀媽放番落雪櫃

咁今晚d餸點

聽日帶飯

92 hi
扮緊工眼瞓到仆街

又遲到
但都仲係想瞓多陣

我呢個乖孩子日日都帶飯

巴打做邊行啊～

早牙BB

巳經早訓都好眼訓

早晨啊bb

呢幾日都累好早就上左床

我都係 可能好悶熱

上邊個張床先

我一日比一日早訓但都好累
係巴士都係幾乎秒訓
同埋食完晚餐都要小睡10分鐘

點解會咁累

bb快d幫我按下

按邊

我習慣係大概會打一陣機/睇一陣電話先訓
今日未睇完就已經累到要訓
但呢幾日日日都塞車

有冇邊到唔按得

失眠左兩晚尋晚終於瞓到

D日圓係咁升

恭喜

訓左幾耐

尋晚瞓到6個鐘

我尋晚7個鐘YEAH

而家幾多

其實6個鐘都唔夠
我琴日訓左7個半鐘都仲好眼訓

我而家都係
今晚應該挑戰8小時

7.1
尋日睇都仲係7.0

我都覺唔夠
但對比起前兩晚夾埋都冇6個鐘尋晚瞓到已經好開心

其實都係差唔多
2個月前去係差唔多7

無啦啦失眠
me最近都好大壓力 如何舒發

有冇研究過點解訓唔到

自從番左工之後平均一星期都會失一兩日

我唔貪心
6.5就得架啦

每次好攰好眼瞓但一上床就瞓唔到

跟住皮膚又愈黎愈差 樣又愈黎愈衰

而家好似難D落番6.5咼

難d喎ching

成日比同事話愈黎愈殘

有冇得研究下
我自己既做法係整到自己累先訓
但你咁講呢招對你好似無用

都唔係難D

我要做多d運動

好攰但瞓唔到個感覺差到

完全明白
我而家如果夠累又夠靜同埋黑 可以頗快訓

之前都日日做下
呢排down到唔想郁

我明呀 係勁攰都唔想上床
上到床又有排碌

同事話飲蜜糖水幫到訓教
都冇咩用

我成日想做運動但好懶
執行力好低

咩事咁down啊?

比左錢做執行力會高啲

壓力好大
你都唔係因為咩事所以失眠啦

咩壓力＿

我想去學游水

游水減壓係幾好

全身按

我都唔知因咩事

唔識游水

四式都識

覺得蝶式好靚

係咪想開班教

細個學游水跟個靚姐姐學

有冇靚哥哥

無問題

好攰

bb教我？

有
不過安排左個靚姐姐做教練

私人指導

覺得係泳池游蝶式好串

Sure

一年唔去一次游水
游既都用蛙式

被無視

原來睇到

係咪架我真係要報泳班架喇

咁大個學好辛苦

bb慢慢教我得唔得

大個覺得去學太柒
個陣都係成日去泳池自己練下
游游下又識左 但覺得自己姿勢好似唔岩咁

細過學極唔識

Ok 要用浮板

我覺得無乜所謂
我唔係想好叻 只係想游下 好似d肉會firm d

成個人交哂比bb架喇

捉住隻手當浮板

捉住其他

捉住實既野先可以捉得穩

仲有咩揀

見機行事

bb 係咪咩都捉得

有企圖

BB驚左我

明明有d新面貌 係咪又嚇走左人

無呀

咁是咪想停

不 唔覺有問題

岩岩正準備傷心流淚

好熱

講起瞓覺 前日瞓得四個鐘
琴晚又搞到三點半先瞓
點知6點自己醒咗
再瞓就瞓撚到遲到

今晚早D瞓啦

掛住吹水吹夜咗
如果早瞓就無哂自由時間架啦
返到屋企都十一點

偽毒有人同你吹水

屌
屋企啲兄弟姊妹咋嘛
哪有friend 你老母

又訓左半小時 爽

office好難瞓得著

我帶左小枕頭

我係會用一條大頸巾墊底(因為手爭有骨會un住)
中間放小枕頭
上面再放一條頸巾
跟住再放一張紙巾(因為趴係到訓好有可能流口水)

頭先試間新餐廳
D囡囡幾得

邊到

觀塘
試佢個LUNCH SET普通
但杯咖啡同個甜品好好食

快d睬番我啦

我只係記得有間factory xx

我冇兄弟姐妹

屋企人唔鍾意男友 講完又講 我就同男友呻
佢聽得多搞到佢都有壓力
而家連我都唔理

有男朋友

你家人唔鐘意既原因係?

佢地覺得我男朋友呃我 又孤寒blablabla
講講下就鬧埋我cheap
我又衰 聽完唔好心情就同男朋友講
男朋友叫我唔好理 我都已經無駁我媽 但又搵錯對象講
尋晚男友唔理我 又話電話無電

今朝再問佢先同我講為左呢件事
但佢講完到而家都唔睬我

好特別咩
好掛住佢
尋晚喊左大半晚 今朝要戴黑超先出到街

無男朋友

不過你屋企人點解會咁講？

辛苦哂啦

我媽係港女思維type
我呻句窮 佢都可以有位入我 話叫左我搵個大我十零年事業有成既男人 你又無用blablabla

我唔會再俾佢搞到我男朋友唔開心

成日都無食過野 男朋友唔理我 我咩心情都無

膠係派比伯母既

why always me

男朋友我地和好未呀

老實講 真心覺得老豆老母做得最好嘅事就係生夠三個
但係又忍唔住咁諗 覺得佢地咁撚窮就咪撚生咁多個啦

我今晚要帶埋男朋友送既黑貓貓番工
當攬住男朋友

我無兄弟姊妹 細個好悶

點解生夠3個係好事

你地一齊左幾耐?

年幾喇
我成日會特登問男友我地一齊左幾耐 佢會答我3年喇 我就好開心

我第2次入黎

點解答錯會開心
sosad

因為感情唔錯掛
如果小咁任何一個我都想像唔到會係點
覺得不可思議

一齊耐d開心d 我就次次都會話3年喇 咁係時候結婚喇

點解
係邊到見到

男朋友你會唔會一直都唔理我

係呀係呀 佢成日笑我俾草戒指我 我都一樣狗衝

咁其實只要你同你男友
表現比佢係有能力照顧你
你地有能力照顧好自己
咁你家人就算唔會贊成,都應該唔會反對既
佢講既其他野,都唔好理佢住
可能時間再耐D
佢地會改變睇法呢

窮撚冇兄弟姐妹好悶

有家姐

我內心想將來向呢方面發展
但佢而家成日講埋d on9野
佢成日都憑空想象d野就老屈 然後我解釋過就話番我轉頭 煩死

想像唔到獨生子會有幾悶
我屋企乜都有得傾
懷疑係咁搞到我唔出街識唔到朋友變咗毒撚

細個見人地兄弟姊妹去公園玩好開心
我就on99咁

多過人係屋企陪自己傾計真係開心好多

中秋節個時r fd呀嘛 玩下螢光棒 蠟燭
就有人一齊玩架啦

又唔打機又冇乜朋友
慣左

咁有乜興趣
日日如是好難捱架喎巴打

從來都無試過同朋有過中秋 無咩朋友

邊個故～～～

咩呀 求其落樓下個公園都成班小朋友係度玩啦
中秋同朋友出去玩都無乜嘢好做
都係點蠟燭同食零食

中秋一定要約班人出去玩～～習慣

我無叫過人同埋我玩

蠟燭都係上年中秋男朋友教我玩 第一次玩

囡囡咁受歡迎應該係輕鬆r fd 架喎

有鳩佢講
理鳩佢

真係好誇張
到底有冇童年

無人緣

我突然醒起我個燈籠都係男朋友送
好想sd msg同佢講 但佢都唔應我 會唔會好煩膠

唉 好對唔住男朋友 我無應呀媽 係衰在放係心
第日直頭當無聽過算

男朋友

都有好多野做
運動 睇波 買下股票

細個落公園
求其同個細路講一齊煲蠟囉
就可以一齊玩

細個屋企人教唔好玩蠟燭

買股票
有錢巴

咁冇話對唔對得住既
你男友咁大個人
都要識點調整自己心態
控制唔到既野仲上心
只會辛苦自己

男朋友仲教我將d蠟燭放埋一齊佢就會自己著 好得意

細個屋企人教唔好唔玩蠟燭

歡迎巴打！！！！！！！！！！！！！！！

兩邊都多D吹

細個唔識搵其他小朋友玩

冇煲蠟但會玩蠟燭
仲成日燒爛啲燈籠

煲蠟?
我未試過

充實咪得囉 又唔係一定要日日同人講自己幾多幾多朋友
同伴侶有幾恩愛先係開心
我日日放工就衝返屋企做自己想做嘅嘢
一樣開心

以前D人癲架
煲緊個陣又放煙花又放火機
最癲見過有人痾尿落去
但又真係冇發生過意外
諗返都覺得痴線

佢話好大壓力 佢既生浩唔洗我媽品評
有次佢請我屋企人食飯 4個人叫左4碟
之後食到咁上下 我男友問洗唔洗再叫
我屋企人話唔洗

點知從此積怨 我媽話唔通話唔飽呀 咁孤寒就唔好充大頭去食上等酒樓
我解釋好多次地點係我揀 都於事無補

我都未試過
但係會用蠟燭排卡通公仔
or高登啲icon

冇錢
d錢佔左我身家一半有突
似賭徒多d

我都係
你地咁大膽

唔通叫多多食唔哂就叻仔咩
得罪講句 你呀媽都幾無家教

咁同你屋企人再食飯就點都要既
下次食自助餐唔駛煩
你其他家人又覺得佢點?

我媽話個個都咁大食量 點會飽
我男友就話佢地都痴撚線 仲要過左一年 呢單野仲講緊

好自然架喎
小學個陣樓下個公園年年中秋都成班人玩捉
會周圍搵埋其他人一齊玩
年年都起碼十幾廿人
不過依幾年樓下公園都愈來愈少人玩

我屋企人話唔會再見佢 我爸傾向我媽果邊

以前初初一齊我媽對佢好好 成日煲湯都俾個煲我入起佢 等我拎俾男友飲

所以我無朋友

上捉上下捉下有何有V冇自解

小心D啊巴打
腳踏實地好D

個陣好似係玩嘅人都要拎住支細螢光棒
隻鬼就要拎粗嘢

我住大埔個邊
有個海賓公園
好多人會去 亦都係係大埔大既細路會自動波聚集既一個地方
中學個陣呢 係盡頭行返出黎
應該會撞到一百個識既人

大埔個堂口你睇哂啦

上水先
好灰呀 要做住失業大軍

btw中學個時已經開始去下維園個啲玩
年年去都會好緊張

幾剌激
不過輸既感覺係難受

輸錢如果無感覺
你已經看化塵世

大埔堂堂主

嘥氣
你同你男友唔駛理你老母
最緊要係你覺得呢個人係啱既對象
其他人點講理撚鳩佢
我明你同你男友點都會覺得唔開心
但唔好擺上心
我老母當初都唔鐘意我大家姐同佢男友一齊
我家姐都係唔撚理佢
而家都一齊左十年定十幾年
我老母都冇再講野

風吹雞蛋殼

因為基本上>80%既同學都會去
個陣仲要跑幾場

上上落落 大上大落都冇感覺的話 應該痴左線

我覺得股唔係我可以玩既野
所以都係玩bb算

我唔買股票 但會幫老母掂
不過都係幫佢揀d穩定收息

但而家點搞好
男友話我之前叫左我唔好理咁多次都唔理

咦我發現佢秒睇我msg 但唔覆 咁代表咩

你而家退隱左

我之前過大海輸左千9幾蚊 而家有陰影

幾時大跌

有咩貼屎

而家都仲會去

同佢講:我屋企人點睇你我唔介意
我都希望你唔好上心唔好介意
最緊要我知我同你一齊係正確既事
之後等佢搵你啦
講再多冇用
你比到鼓勵佢就得

想大手買入 ？
Btw我幫佢入左d REIT 除非全球股票地產市場跌到仆街 我無野講

人愈大節日通常都懶得出去同人迫

唔好搞到自己精神壓力過大就得
雖然好難

小賭怡情

Blue chips REIT ETF買下呢d實無死

轉頭sd 好想再加多句 明明掛住我 唔係都唔睇咁快

我男友次次贏錢 我次次輸
我而家由佢自己去就算

就係問你依樣

睇侵侵

我無咩錢淨喇唉 養架車養到我死死下

養車已經好厲害

本身無多餘cash flow唔好養車啦

金融風暴
金融海嘯
幾時到金融地震

我養自己都養到死死下

我男朋友養住車都有閒錢淨
我養住車 仙都唔仙下

我就係唔夠cash flow
成日想賣又唔捨得

龍捲風

我19k都係咁玩
比埋家用無錢淨了

好有錢你兩個

我最近停左家用
我多你少少咁啦

我得11K係咪可以跳樓

我銀行長期見紅都話我有錢

而家我0收入呀

但你有資產

幾時搵工呀?

唉會扁值

呢幾日啦 早知唔轉工啦

你買左邊架

一陣食完飯沖個涼就要番工喇

15 mini one

做乜

都成200k

行政會議今日討論公務員加薪幅度，政府決定在薪酬趨勢淨指標之上再額外加薪0.5%。據今年薪酬趨勢調查結果顯示，在扣公務員遞增薪點後，低、中、高層公務員薪酬趨勢淨指標分別為1.82%、2.44%及1.38%，若額外加薪0.5%，低中高級公務員今年加薪幅度分別為2.32%、2.94%及1.88%，由於根據慣例，低層跟中層調整人工，即中低層劃一加薪2.94%。今次額外加薪0.5%，估計涉款近10億元。

咁夜

買果陣要24k呀
而家唔值喇
我都係問銀行借錢買

番夜

大時大節唔會逼啊
住大埔落去海賓唔會覺得係出左去
都係散步散心見朋友

男朋友男朋友 我知你鍾意我哄你
但點哄先好

心意架姐

公務員又加人工
加醫療消防人工都講得過去
其他

差不多忙完

24k 定240呀

24k

btw希望樓價大跌

發夢個陣

我sd左抱抱公仔佢又唔覆 岩岩聊佢睇左唔應機

租樓n無人士

接佢收工囉

唉柒左 我自膠
240k呀

有公屋 人生勝利組

我要番工

請假接佢是咪嬴晒
利申毒L唔識

太貴

夏天返工真係辛苦

我架全新呀嘛

希望真係會跌
唔跌既話要諗而民

潮巴
幾時飲野呀

返埋今日放大假

咁開心 有咩計劃

後日去旅行

can i john

去邊呀

唉屌 今日無心情 結果係將床一日就要番工

我戒左啦 唔洗預我

名古屋

玩一個城市？

會去一日大阪囉
但主要都係名古屋到飲飲食食

你醫療人員/消防員？

個個都車主業主
小弟考咗車牌幾年
都無揸過幾多次車
依家俾我揸都唔敢揸

你係醫療/消防人員?

救護員最好j

移民難聽d要做二等公民

男朋友無啦啦msg我話黎緊幾日都唔得閒

成班mk～～

醫生最好丁

屌你老母，幾時放工呀

係香港比二等公民恰9自己
唔會好受d

依家唔走過多十幾廿年咪又係要走
俾你揀你會留低做二等蝗國人
定做二等嘅歐美日本人先

當然前提係你要有本事啦

佢以前都唔會咁

15分鐘後

我覺得一樣 做唔到中上面個堆 去到邊差不多

不如你問下佢既朋友
睇下知唔知咩事

唔識
我好唔安樂 係咪即係sd msg都唔得閒咁解

舊公司仲未出糧俾我

d人想同人分手之前都係咁樣

呢D情況最惡搞
哄唔係唔哄又唔係
不過呢D情況通常係女到發生架喎

救火佬

冇打過去?

我問agent...佢話今日先收到time sheet...但我問其他同事，佢話今日出左糧

咁就冇可能係今日先收到time sheet

我問左agent

j咗 一定好大隻

我同你講個段野你SEND左比佢未?

假假地都潮神喎

點算好 我問佢係咪sd msg facetime 都唔得閒佢都唔答我

以前佢就算幾忙都會搵我
係咪唔想對住我

我諗住出門口就sd 點知佢咁講

今日唔要再搵佢住
等佢冷靜一日先
佢係掛住你聽日都會搵你

照SEND左先

我連佢忙咩我都唔知

完了吧 如無意外

唔大隻架

你會唔會覺得人地依頭先講完忙緊
你下頭就係咁send嘢俾佢
反而仲煩
佢抽到時間自然會搵返你
如果佢本身就係唔想搵你
你做乜都無用

佢答左我 話whatever
佢意思叫我唔好搵佢

以前鬧交佢好嬲我都唔會對我咁冷淡

嗚

忙咩唔重要
真又好假又好
比時間佢調整下自己先
佢會搵你自然會搵

過多幾日比佢靜靜啦
可能靜完又無事返呢

呢D真係好撚煩
同女人冇分別

我都好想玩呢d捉心理遊戲
可惜a0

唔玩好過玩

You never like this feel

但係我好不安

我男朋友都係唔搵佢就唔會搵我 咁拍黎做咩

我咁難頂佢都話要娶我
唔好因爲我媽唔理我好無

我意思係＂玩＂ 純粹兩個人無聊玩下 唔會當真
跟住認低威哄下

因為你媽仲難頂過你囉

a0毒撚here
講咁多 有拖拍先算啦

Sorry 講野直左

佢同你最近點呀?

我錯喇 點算好

我明你會好不安
但你要控制唔好令到你既不安變做對佢既壓力
比D信心佢同你自己
好快冇事既

你同佢幾耐？

女仔朋友都冇一個
講笑咩

一直都無野架
月底果陣 佢仲特登同佢朋友黎我附近玩
凌晨掉低d朋友唔車佢地番屋企 2點幾黎我樓下搵我

好難 比佢靜下先啦

我都係喎
我應該仲慘過你
我連一個女同事都無

咁點解唔開開心心同我講想自己靜下
要話唔得閒 仲話whatever咩方法都唔得閒應我

你錯咩啫?
難聽D講
如果佢唔識調整自己既心態
唔識減輕個壓力
甚至因為咁而同你分手
佢都唔係一個成熟既人

我返工頭一兩日有同佢講我返工，之後我都冇同佢WhatsApp 過

開心地同你講要靜下
有可能咩
定係開心見誠

我地明明日日都好期待放工就facetime
傾到第朝起身番工先熄機

年幾都無變過

分手既象徵

應該係"老老柒柒"

我唔應該成日同番佢講

佢真係一個好神奇既人

熱戀期咩都會做
你都比自己靜下啦
你繼續煩佢只會令件事無幫助
如果你男友因爲咁都諗唔掂

都係完了吧 如無意外

咁你唔講都講左啦
佢唔識去避開呢個處理唔到既問題
咩都上晒身
係好難去幫佢架

未必順耳
但係事實

咁都唔係突然就咁架
佢早幾晚黎我樓下話好掛住我 想車埋我番佢屋企
早知我去啦 好後悔

忠言一向逆耳

男人耐左就係咁 如果係理你感受就唔會話忙到唔得閒唔搵你 有心點都會抽到時間出黎

或者咁講啦
佢發緊脾氣既
咪等佢消左啖氣
佢自然會搵你架啦
佢發緊脾氣你做野都冇用

有時d野係好突然
突然發覺你老母咁樣講野
比著係我都慶啦

男朋友呀
唔好掉低我一個

又唔好咁講
可能佢男友真係有一刻覺得比人睇死
諗唔開啫

你叫我點番工 我淨係想喊 我知我都好小朋友

你都冷靜D
聽日再睇下點
我地一定會幫你既
你而家急都冇用

直頭唔覺得係拍緊拖啦

SP only

如果你同佢講有人追你
佢會點

我今朝同佢講 我一直都信佢
佢話我無 佢話我信佢就唔會俾呀媽影響
但我話我唔信佢就一早聽曬我媽果套

我仲未冷靜好 最後一個msg我唔知同佢講咩好
我好多野想講

女人

我好想抱下你

你唔好當我係你男朋友先得架

雖則我都係佬 但我唔會咁隨便

而家最後一個MSG係講咩?

仲有5分鐘假期就開始啦

開始左

我同緊佢講呀嘛

whatever

你放幾多日

覆佢
ok，你忙完再搵我啦

唔好提等呀，信呀，愛呀呢啲字眼
無謂比到壓力佢
而家主導權係佢到
你都做唔到啲咩

9日

好啦

係香港交稅交完真係好討厭囉個感覺
係外國可能都辛苦 但香港一定嘔心D

噴水

屌係條街喊無廁紙

唉，我老母又發癲

唔好喊啦

你既工作係噴水

我應該自己揸車可以喊算 定搭地鐵算

渣車去一個地方喊下冷靜下囉～

你情緒平服唔到不如請假啦

番工呀去緊

可以考慮唔好返屋企住
去買杯咖啡坐下冷靜下先

肥妹

唔請得

oh 原來返工 自膠

聽朝8點先收工 好朋友又去曬旅行 淨番我一個

咁咪撚揸車啦 心情唔好 揸車危險 除時害埋其他人
一陣揸揸下標眼水睇唔到路點算

搭左地鐵喇
唔好唔要我呀男朋友

我唔會再俾媽咪令到你唔開心

無得勉強
建議你開始練習下平常心
我覺得你份人都幾敏感同情緒化

我都覺

係屋企又冇野做，但又想休息下，休息又冇錢收

個人都幾矛盾下

有無諗過你賺錢就係為咗有時間休息同埋做其他嘢
唔好將手段同目的倒轉

好似我咁 我從來都唔覺得搵錢係開心
但係拎錢嚟買嘢個時就好爽

賺完錢可以去旅行果下好開心

快SHARE遊記

過左成年好多野都唔記得啦

求重寫！

大家好 新人lm

最閉我而家冇錢係唔可以開心呢

又拖我糧又冇錢

唔是有小生意架咩c打

Bb sad

bb話自己是新人是咪即係忘記左我

好乖咁番緊工

加油啦c打～～～～
we are here

We are the world~

we are the children

我陪緊客睇網球比賽 好得閒

加油

下一句係咩

we are ready～～～

＿

我會俾d空間男朋友 等佢舒服d

有，得雞碎咁多有咩用

咪develop下囉

We are the ones who make a brighter day
MJ

我諗起香港改作個首

近排又冇咩戲好睇 好悶

等緊套盗墓迷城

有咩事記得出聲

你幫c打打氣

想飲野

唉....俾我男朋友又話悶唔睇

呢啲都悶

作為一個hehe梗係可以身家清白幫she打氣
是咪先

為救急為活命～將愛心送贈～

好膠

Wonder Woman

岩岩沖凍水涼忘我地高歌
好驚格黎聽到哂

唱左咩歌?

飲杯

scifi既劇情係悶啲既

櫻花樹下

柏豪版？

唱這歌

飲

夏天一熱就忍唔住日日食雪糕
又食咗pancake

正

係

xx歲月～～～

佢咩都話悶架啦～ 唔想同我睇啫

90巴 留名

扮咩 岩岩簽左名比你架喇喎

HI 90巴too

91巴 留名

93留明

留完名多d入黎鳩吹下喇

又一日

91 too

細你地好少

好想食你

好主動

LM

沙嗲金菇肥牛煲

91 BOTH

閉起雙眼你最掛念誰

咁仲唔訓

頭先同個男仔fd傾過黎 好左d

朋友意見都話男朋友自尊心受傷
話佢矛盾 又愛我但唔鍾意我屋企人
俾d時間佢就ok

女仔fd就嚇我話果陣都因為男朋友媽唔鍾意佢 所以佢飛左佢男友

93廢青留名

等佢搵你啦
無事既

多謝
朋友都話佢爆左煲 所以咁

喉嚨痛到醒左

失業既廢青剛剛睇完HACKSAW RIDGE
好想睇多套

好睇

早晨

早

成班負能量出晒黎

食早餐先 早晨

買左枝清熱酷
希望隊完之後喉嚨冇咁痛

bb要學下主動d

早晨
日日都塞車既呢排
本來30~45分鐘
誇張到變60~75分鐘

咁耐？
屯公？

我正架

食喉糖

唔係
吐露港+沙田＿

飲蜜糖水啦
我喉嚨痛都勁隊

所以番工都係搭鐵

今日要瘋狂飲水

我覺得清熱酷冇咩用

琴晚落咗咁耐雨點解今日仲係咁熱架 呀呀呀呀呀
好想放暑假!!!!!!!

食川貝枇杷膏
同漁夫之寶啦

兩樣公司都冇
我而家得龍角散同清熱酷

係囉!!!完全冇涼番!

飲多d水

我屋企唔近地鐵火車站啊
同埋..................真係逼到好辛苦
我寧願坐巴士訓覺

龍角散對我黎講好有用
但係效用唔長

未食過

去名古屋買
之前買左一大盒,食極都食唔哂

係喉糖定咩？

有好似糖咁
又有好似散咁既

都幾有用

其實係玩我咪出聲囉，唔駛咁啫下麻

又放飯
食羅漢齋炒麵

我超喜歡
求圖

未上 等陣

屌出唔到圖 連登個upload又up唔到

早晨呀 各位

我見到圖啊

很想要
佢4條菜仲要向東南西北好有心

好想食啊

做咩

好想食

很想要咪去買嚟食

做咩？

今日記得拎飯盒有屋企飯食

下次整埋比我ok

講完早晨就唔理我個喇bb

跟機

Apple入野真係好煩

習慣左咁煩

熱到頭燶

屋企樓下食野仲貴過落觀塘

KT已經好貴架喇喎！

有好多個頭架喎

好曬呀出面

你都係

好撚熱

明明我完你無理我

我觀塘食個茶記飲埋野都係四十至四十七
我樓下領展啲茶記齋食都五十
真係唔想比

諗緊飲唔飲可樂好

已飲

忙呀

好喇bb加油

肥仔

但飲完涼好多

原來我男朋友想睇盜墓迷城 真係好難捉摸

平時乜都話悶

我跑完步都會好想飲冰凍可樂
但平時我會想食雪高多d

但太肥所以一直無買... 就黎忍唔住

呢個勁想睇

觀塘工業區個邊有啲好平架喎我記得

而家貴左好多架喇... 之前我去kt training係入d巷弄先有d平d既

五十蚊lunch 其實真係好貴
中環個d百幾蚊真係去搶好過

不要再說了 今日碟炒麵都要58蚊

好貴

但好吸引＿

平極都接近四十

媽媽飯盒係我架

中環你話咩米芝連呀
五星級廚師呀
個啲幾舊水我比得心甘情願
我樓下屋村商場
講緊大家樂個啲
係好彩個街市仲有廿蚊燒味飯

睇緊販毒單news 點解要咁做呢

中環根本唔係米之連
只係普通樓上西餐都收你百幾蚊一個餐sosad

分d黎食都唔得

我個陣可以偷雞落去食早餐 2x蚊
lunch好似3x
但係真係係條巷入面

分兩啖比你

天真

兩啖送

難聽啲講
打劫金行都唔止8千啦
仲唔駛坐終身

可能天真以為唔會有事?
其實行李真係要睇清楚

佢好似唔是第一次運

新手留名

叫人個條女應該唔係第一次
隔離個兩個就好難講

個個身世都好慘 屌……
唔識教 無能力真係咪撚生
害死人

隔離個兩個應該唔知係運毒
不過人地出錢請你去旅行又唔係有親應該都會懷疑下掛....

有道理

大把mk仔年中搞大好多條女

有需要積咩
真係欺凌到先算啦

要積係因為個人本身係無辜
呢幾個衰on9有咩必要積

好似岩

不過其實都幾慘

自己攞黎，慘係邊
以佢地年紀，個pt一個月都8000啦
洗唔洗去犯法，都on9
幾大呀，仲信有聖誕老人

係慘在無知同亂信人掛

咁係呀
即係一個人搶幾百萬就叫大賊啫
搶幾蚊雞就叫on9一樣

與其話覺得慘同可憐
不如話覺得可悲啦
咁現代化嘅社會仲有咁多咁嘢嘅人
唔知點講好

可以話姓賴
但作為年輕人好難睇得到前路
更加容易會變成只會活在並享受當下既人

扣100口德分

判終身慢慢折磨

一個溫室長大既人
出黎面對個社會受到挫折
點鼓勵佢好

無乜可以做 應該聽唔入耳 慢慢等佢成長

男定女?

佢係聽完
好快又頹多次

女

病好得7788但係仲未消哂腫 要慢慢等

工作上幫下佢?
同佢一齊分析每個方向可能既結果

見到cu請ta
(要master degree )
不過我未開始讀 照寫9月讀，報住先

溫室小花美詩

等佢碰下釘喇
有時你強行再蓋個小溫室比佢都於事無補
認清事實呢樣野只有佢自己做到

讀邊科？

負面情緒來自負面思維或者見解
其實講咩都冇用
幫佢搵佢嘅strength
然後接受自己嘅weakness

有d人係唔會接受到
除非佢自己跌一獲甘既

佢係碰到釘
就覺得自己完全唔掂
我又唔想佢又宅係屋企縮返入去個溫室到
係咁鼓勵佢同佢講份工難頂都比個動力自己堅持，有時老闆為難唔好擺上心咁
但佢聽完比人屌一屌又頹返

applied linguistics(english)
教學店英文

你肯定佢地唔知係送緊d唔見得光既野？
不過為錢為享受佢地知道都唔會金盆洗手

都唔係第1次啦個女既

學店美文? 即係咩

搵到自己嘅強項就應該會冇咁在意啲弱項
我自己係咁

補習班bb

如果佢屋企永遠比到一個溫室佢你點鼓勵都無用
我地都唔細喇 你知道自己面對緊個咩困境 有班朋友實會支持你
但如果連面對問題佢都做唔到 無人幫到佢

難頂既受得住咪做囉 你一定知道有咩原因令你留低 大把人都想走 我夠想辭職喇成間公司咁多仆街 但我知道自己為咩留低 咁咪留到自己忍唔到個下就走 或者拎到想拎既野咪走

bb累唔累啊
即係可以教d補習班英文既master？好似幾好錢途咁

一場朋友都識左差唔多十年
話就話女人最緊要搵到個好老公啫
都唔想佢無人生目標盲鐘鐘過一世架

還好 應該係讀完可以教英文

都幾勁下
咁係咪可以一日返5，6粒鐘放工 人工又唔低

係讀完可以教ou/cc/ive個d
有d英文course係咩系學生都要讀個d呢

bb快d同我一齊去讀

易唔易搵工啊但係？之前professor有提過u d位好難爭

Common core
英文course 爛grade
其實我到依家都唔識essay點用citation

批判性意考 今天的我打倒昨天的我

下年可能讀master😂

eas個d

u位難姐
學店咪唔難
仲要好似遲d出self finance 學劵？
多左學生自然多左位

拔尖入U

讀咩MASTER

邊個拔尖

未諗

我都想讀
最應該讀係com sec但太chur

我覺得係咁叫人加油 太正面嘅鼓勵唔係真係咁好
一次起 兩次止好啦

反而你應該係要表現出同理心
話俾佢聽 佢已經好努力
唔得可能係運氣唔好
下次再試過咁就夠

等佢覺得 有人明白自己 有人係同路人
唔係得自己一個係咁差
每個人都會有挫折 失敗係正常事 亦都係等閒事

咁樣壓力先會去得走

Eas唔係拔尖制度咩

0.7%的鹽

嗯

有時其實佢唔仆一次唔會學識到
我其實好討厭D唔面對現實既人

你會唔會好討厭我

唔會啊我唔覺得你唔面對現實哈哈
點解咁問

未窮過嘅人點會知現實世界係點
唔怪得佢地嘅
餓都未餓過有乜好講

又唔一定要窮過先知
最緊要係知道完問題就要去面對要去諗點解決
而唔係一味埋怨